看見前度少少野，個心會痛

見到佢有中意既另一半，
竟然會有少少心痛
明明自己都move on左
都分開左兩三個月
點解仲會介意？

求屌醒

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

2,3個月 睇黎佢唔係好傷 絲打加油 下個更好

因為你冇抒發情緒出嚟，
明晚準時10點畀個機會你抒發，
咁自然就會冇咁再意

唔好再睇啦 睇完自己心痛。

利申：無block佢，不過hide左

兩三個月就有鐘意既另一半
足見佢個人有幾真誠啦
即管睇下佢同呢個有幾仆街囉

兩三個月都唔耐 未正式放低晒都正常

Move 你老味啊